人人都要帶gear

麻煩大家（尤其係合理非朋友）都帶下gear俾前線兄弟，我見好多人無發夢就乜都唔帶，其實水呀口罩呀頭盔呀，你帶多係可以俾人。物資係愈用愈少。

話説有無地方可以捐下物資？